1Q題 邊個可以整停㗎火車

有一架火車失咗控，就快撞上前邊嘅火車

千鈞一發之際，有人成功整停咗㗎車

車上面有A,B,C,D,E五個乘客，到底係邊個救全家呢

Scarlet Witch

C機

C
C殺列車
屍殺列車

c煞列車

秒

使唔使咁快

再諗過啦

下次再玩

Thomas小火車

勁 秒
此post已完

垃圾

ok俾人秒殺肯認數

其實唔算太低質

欣宜